有冇人試過同黑鬼講nigga

會發生咩事

講過果D已經唔會回到依個po

你架?

成日都想知

有個喺外國讀緊書嘅朋友上年開生日P,酒過三巡之後對住個黑人講咗句nigga
而佢今年已經冇機會再慶祝生日...

香港班youtuber可以考慮下
去重慶大廈同黑鬼講nigga
一定上位

我試過同nigga講黑鬼

一次咁大把
之後仲攬頭攬頸去打邊爐

利申：Friend底

點識

果時講完急急腳跑走
依加都好懷念跑步既感覺

無啦，以前同學
幾年無見，有次仲叫我搭飛機去玩

你架 你架 你架 你架

之前同朋友行街 咁岩有個黑人放狗 我個fd講左句nigga 咁岩個黑人又真係聽到 呆左望住佢

成日叫 佢冇嘢仲笑返我chigga
不過同佢fd底

講My nigga唔會有野
利申: 在外國讀書

白鬼有D肌肉 高大過佢都淆黑人 真係可以打撚到你仆街

屌

有次同佢去旅行 去台灣
d台灣人講 “那個“ 佢問我佢係咪講緊個個字

煲冬瓜﹕呢個... 呢個...

我講過，佢話you are my nigga

dumb nigga

我覺得佢只係想拍效果，唔係撩交大所以縮

4:20真定假

揸槍

對住毒撚力架講就冇事最多俾佢地叫chink

利申： 試過

癡線 有槍

同Nigga講ni**er

會爆炸

我以為已經2018佢地會對呢個字open少少。
有個黑人同事成日播啲黑人trap music ，利申聽落我都幾鐘意。有一次佢又話佢播歌，我講笑咁講左句"您又播您啲nigga music"

我句野又唔係話緊佢，又唔係racist 踩黑人。以為無咩野

佢望住我 ，嗰陣我知唔對路，即刻道歉 。"man that's not cool, don't say that again"，佢講完一笑而之後有講有笑，但feel到佢嗰一下有燥。

對住黑人講呢個字
治療 便秘

中6個時有個fd行街既時候貪得意細細聲講 點知前面個米9既黑人聽到 之後到畢業都無見過佢

英國讀書個陣同個黑鬼好frd
成日叫佢nigga都無事
利伸 絲

是咁的
喺外國讀書果時有時喺gym更衣室
有個黑人換緊衫
無啦啦有個大陸仔走入黎大叫 'hey nigga'
我當堂嚇一嚇幾驚個大陸仔會比人打到仆街

點知原來佢地friend黎

岩岩試過
佢想打柒我果陣 我一拳打撚到佢入左ICU
依架仲未過危險期

個白鬼反應快撚到仆街 一嘢推開佢把槍

巴打俾人打到出現錯覺

我試過去賭場玩，玩到咁上下好多張牌，連個荷官都要計數，我地成班香港仔都計左陣，點知隔離個黑鬼細細聲自言自語咁叫我地計快d,仲話u guys r good at that, 然後我就同佢講its not true, thats stereotype,佢聽到之後勁唔好意思咁笑

三日前睇完個post 即刻同隔離個黑鬼講
今日啱啱出院

其實翻譯都係"黑鬼"，有乜咁好介意

睇完所以明白點解外國咁多racist

nigga

Hi

講Nigga 應該同 祝人下世做中國人 差唔多level

試過啦 跟手比人打到牙都甩

頭先尖沙咀等車，有個阿婆問我住邊架去太子
我話呢架就係，
之後個黑鬼無啦啦碌大隻眼
仲攞個心口頂我個頭
嘰哩咕嚕唔知講左咩
就一鎚打埋黎，
比佢收左幾件之後佢就跑走左。
D黑鬼真係痴向左走向右走線！
唔怪得美國人咁驚黑鬼……

唔止

等同一個陌生人叫你黃種狗

你個下會唔會想打9個個人？

呢個名真係好癲
中文黑力架可以笑黑人
英文cracker可以笑白人

有個係力架都未打就白人打白人

究竟係黑人勁啲定俄羅斯人勁啲

其實我信一定有黑人份人係好
實有人讀過下書
如果識到佢地 會想叫佢地教我rap

讀書果陣同個黑佬fd互叫my nig

成蟲一早試左俾你睇

早排想油番睡房個木櫃，就落去五金鋪買力架啦
點知後面咁啱有條nigga行過
痴撚左線咁整亂間鋪頭
嚇到我走都走唔切

膠子 原來你中學個腹肌mk就係nigga

睇下熟唔熟姐，我都叫我同屋主nigga

俄佬無誤

有次係京都
我同女朋友講唔想排到個nigga收銀 英文唔夠佢好
之後真係排到
=我 =力架
: set 3
: Fries or nuggets?
: niggas
:
: nuggets nuggets, coke

之後即刻科水 淆底到 好彩佢仲要開工

根本黑鬼都會叫自己nigga
有咩大不了
只要你同佢係識😂

先唔好講佢地有冇命出返黎
就當佢無穿無爛返到屋企upload條片上youtube都一定俾人report到傻 到時賬戶被停止使用真係唔荒唔上位
又或者可能係upload完就已經俾youtube停左

咁如果淨係講運算既話，亞洲人真係迫住咁快既

其實係美國有槍self defense 都好正常姐

Roommate係nigga朝朝見到佢都會咁叫佢

月經post

黃種人廢到

Negro

中日韓 都快
但唔係數學, 係心算
鬼佬好似無咩數感...

Sup nigger

好似表白咁

咁又冇 不過上次個黑人問我點過海
我指住部巴士話 依架 依架
比佢打左一身 唔知關唔關事

我個陣好想叫佢當d牌係炸雞咁數都可計得好快
但好驚之後會無命

南華以前有個廢老，見親對家有咩深色d既球員都會大叫negro, 勁仆街

你同佢Friend底嘅就無乜嘢
等同於有條陌生人無啦啦行過嚟嗌你傻閪
你都會嬲啦

利申 中學同學喺，次次都叫佢做nigga

巴打俾個黑鬼屌到出現錯覺

聽過香港班差仔互稱nigga 笑到仆街

唔會, 因為知道自己唔係

重慶果啲係啡種人係唔同架 傻9
非洲果啲先係黑人

試過打波係街場
有班人
其中有個黑鬼

之後又講野串鳩我地
我直接一句fuckin nigga
彈過去

冇人郁我

去過重慶未啊 果到都大把黑人架 傻鳩

Friend過打band咪無事 成日唔小心漏口 佢就mock番我d Chinese accent 大家都唔介意

好有型

你係咪搞錯左off topic個意思

睇人既姐
上面條片後段有個細粒黑鬼俾個白鬼問完都唔敢答唔敢望佢，急急腳行，驚俾人打

crackers可以係解白鬼
用來鬧白人

其實我知係咩意思

同黃面人講 ching chong ling long ting tong會點?

佢暫時stay 係香港 本身fd 底
佢自己都叫自己做nigga
佢鐘意左一個同場小妹妹 佢話： 算啦唉 邊有人鐘意我依d死黑鬼

我話： 好彩你識咁諗 如果唔係佢實俾你摧毀

呢個比輸最貼切

巴打唔好再留戀人間啦你陽壽已盡...

佢哋自己叫
點同白人叫
分別好大架

我日日都比人講

我一直等緊一個機會, 係街度見南亞人搞事, 幫手出手打撚柒佢地

香討成日ching黎ching去架啦，同黑人自己互相叫nigga無分別

ching嚟ching去

識個香港土生土長英文差到死嘅黑鬼
仲成日笑返其他外國黑鬼

見到遊客黑鬼會扮fd咁hey nigga welcome to hong kong, 仲笑笑口揮埋手
然後轉個頭細細聲話你睇我講親講nigga都冇事

識耐左成日都講架啦 無咩點 美國邊個唔係nigga, 住左哈林幾年，班鄰居對我都係以nigga相稱...行出行入都會nigga前nigga後。佢地同我解釋過 nigga同my nigga係唔同的 重有就係 佢地唔會話自己係nigga 但人地叫佢同佢叫人都係叫nigga

打撚7你

想知有咩唔同

racist 餅乾

秒

Cracker鬧白人
力架（nigga) 仲要（黑）嘅咪鬧黑人囉
醒目

我試過 個陣唔知nigga 點解
最後無事

正， nice nigga

哈林區唔係黑人先住架咩
巴打你住幾年都冇穿冇爛

會 比人狙擊

啲仆街 白鬼真係好撚乞人憎 Racist到仆街
根本就唔撚好笑

咁都唔死

人地黑鬼鬧返你支那就好笑

其實係nigga同nigger既分別

試過啦 個黑鬼訓左半年醫院

FF

聽講話同力架好frd
佢會俾張nigga卡批准你叫佢nigga

上次講完
係後台比高層照肺，又比個nigga指住個頭鬧，
唉，之後仲要上台講野，講到1999

愈大反應愈想講

和仔？

有冇鬧南美聰?

早幾日同個黑鬼講
佢攞支槍對住我開左十槍
而家喺深切治療部留緊醫

利申 住喺美國

Nigga=黑鬼
My Nigga=我既黑鬼

My nigga係比較友善同朋友之間大家打招呼，同my friend my brother差唔多。好多時你同佢講yo my nigga佢地就會同你攬身攬勢 請你食下野戇鳩吹兩嘴咁

我住果頭係叫東哈林 中央公園隔離，比較多西語系既人多 墨仔 西班牙妹 多明尼加果類(但佢地都係互稱大家做nigga) 其實佢地唔會主動搞你 你正正常常響條街度 佢地都會同你吹下水問你買唔買草

試過係game講
算唔算

好撚醒嘅ching

清 好波

你同d 鬼佬以為香港人一定識功夫有咩分別

我諗起呢段

有個fd 請佢個黑鬼fd 食餅俾佢打到入院

外國好多呢D惡作劇懶有趣既片，如果呢D人被收皮，真係抵死。

認真

之前中學有個黑鬼老師，個fd叫左佢聲nigga由校務處追到操場

呢d 特登撩黑人被人打一身算好彩
唔好彩遇到個帶槍出街就真係自求多福